第一次整腦魔

訂唔到腦魔既可憐蟲決定自己整比自己
首先落街文具舖同書局買不織布同手工棉 就可以開始喇

布就4蚊a4size倒 買左綠黑紅黃 就係冇白色做眼 唯有用t shirt剪
成本：$48 （棉花同部分布用到幾次所以之後整會平d
開始！根據以前中學學過整公仔既經驗應該要畫草圖先 然後剪出黎

剪完就跟住佢剪塊布出黎
[img]
然後開始聯埋一齊

然後塞棉花

完成品 中左少少幅射 不過唔影響大雅

幾日後 唔憤氣 決定整隻冇幅射既腦魔bb
用番之前既棉花同布

完成！好似靚過上一隻 大家覺得呢

個頭大d就好睇d

輻射腦魔

覺得第一個好似靚d 第二個太瘦 大膽d試下攞多d位 唔洗岩岩好

狗也不屌

你想整立體 但個紙板係平面 做乜野

試下將縫條邊嘅線收入去 會唔會好睇啲?

正

下次試下收線入去 同頭大d
希望好睇d

咁應該點做

留名

笑死

風頭火勢仲搞d野既野

紙樣係平面 公仔係立體
塊布有d位會變左側邊嘅「深度」
所以畫紙樣嗰陣要畫大d 避免變左第二次咁個頭太窄

絲打整隻比我,手工做既難得啊!!!

好蠢.....你個板整闊d肥d

頭髮呢